我唔明 我真係唔明

屋企三代都係黑五類，比共產黨害到一無所有，阿公比人害死埋

點解仲要幫住上面講野